阿巴佐格鲁说，改善消防管理措施也至关重要。 巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同之处|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 然而，它显然是针对中小型企业的，并专注于简化整个Facebook属性的内容管理。 Facebook商业套件是针对中小型企业的一个新的跨应用管理工具 
 政府也在使用技术管理冠状病毒爆发。 2020年9月16日《财富》杂志报道，一个国家现在付钱给公民让他们用苹果手表锻炼 
 “原因”是，今天的商务旅行，你需要把不同的系统整合在一起，比如预订、差旅管理和费用。 你准备好再次出差了吗? TripActions的首席执行官就指望它了，作家迈克尔·列夫·拉姆，2020年9月15日《财富》杂志 
 Colin Mayer是牛津大学赛德商学院Peter Moores管理研究教授，也是英国学院“公司的未来”项目的学术带头人。50年后，米尔顿·弗里德曼的股东学说已不复存在 
 首先，他的资历:他在金融和资产管理公司Lazard从事国际并购业务。 参议员沃伦向克林顿施压的普通民众运动|埃莉诺·克利夫特| 2015年1月8日|每日野兽 
 这显然包括机场本身的一些管理人员和一些空中交通管制员。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 具有讽刺意味的是，该剧涉及的是当权者对信息的“管理”。 哈里的爸爸和戴安娜的“谋杀”:一个新的王室传闻|汤姆·赛克斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 如果克里斯蒂不是一个有愤怒管理问题的总统竞选人，这段插曲甚至可能不会上榜。 2014年对卑劣的人来说是令人愉快的好年|帕特里夏·墨菲| 2014年12月30日|每日野兽 
 飞行管理计算机包括为每次飞行编制的导航数据。 繁文缛节和黑匣子:为什么我们在2014年不断“失去”客机 
 然而，在管理这些东西时，坑镇伯爵并没有麻烦自己。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 烟草的正确经营需要大量的技巧和麻烦。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 奇怪的差异，反映了智力的差异，在这张人脸图的处理中表现出来。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 申请银行或信托公司的财务状况及其管理的一般特点。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 我真希望我尊贵的朋友还活着看到我处理这个案子。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2)